財經新聞：智將基金「連燈力」呂布軍盤前以$2.25進軍妖股CIDM，武勇還是智障？

第二十三次軍議

第二十二戰，呂布於盤前$11.19進攻SOXS受眾軍師武將所指被人恥笑，開市後一度下趺10%但大睡一場清晨軍隊已$11.82戰勝SOXS。但可惜勝利所帶來之傷亡(奉先倉)卻傷亡慘重....

第二十三戰軍議，呂布以神之手抽出CIDM妖股，以$2.25進攻恐非最佳時機，但昨SOXS卻同樣道理。奉先以$2作退兵之地，望不用退兵...

呂布軍「連燈力」目前戰況22戰9勝13敗，勝率現為40.9%！
目前「連燈力」呂布狀態：
武力100 智力78(Fear a lot)，「連燈力」大將 呂布剩餘879.08HP 累計虧損-12.09%

呂布曰：又計錯數變注資$18.67 好憎我自己

智障

今仗好恐怖呀

慘

Snes更稱心

奉先將軍竟劍指細價盤，
好易-50%架波

4點落 你又落

我要離場了

敵方隨時大技突襲

此戰軍師

2.05啦屌會否創造最快退兵紀錄

得返兩蚊

wa...呢隻野都好撚妖。。。

等到開市啦 驚咩

全軍覆沒架啦

連登力變咗妖股/賭場力

大刀斬呂布

呂布又要願降

amc 9.6喇主公

下次不如比我地揀淨幾隻先抽

首戰即終戰

牙

此戰戰敗再考慮

DKS

二十分鐘都無就要走

其實同過大海賭大細有咩分別

將軍旗下人才濟濟
不如玩投票制
整個表出黎投票

兵敗如山倒

NIO

主公有伏

2.0

主公，binc用？

護駕！！

可以先行收押啦睇黎

閪冧

到最後會無限GME SQQQ FUTU

主公此人是細作 切勿誤信讒言 唯GME 可一解困局

大膽呂布，竟敢挑戰妖股
人黎，滅世棍侍候！

1.96
要倒升廿個點

今日出師不利

Pin埋 敗仗是咪要斬首

On9 觸發左 史上最快敗仗 我屌你老母

改道 奇襲NIO 主公

半個鐘

妖股不宜碰矣

笑左
算係走得快

恕在下直言 將軍好廢

如果開市後，棍番上去
將軍可能氣絕身亡

誤信奸細

武力100 智力0(智障)

可唔可以表演再快啲？

將軍keep cash arrrr

戰犯膠龍游淺水，關入大牢！十戰不得獻計

屌 主公 冇事架！援軍就到！

斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!斬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲狡辯，掌嘴！

刀下留人呀！個條友先係細作！我忠臣黎

刀下留人!!!!
睇埋開市會否棍番上去再斬吾遲，將軍！

兵都退左 棍乜撚都無用

救命呀 主公誤信讒言

連盤中都去唔到就完咗軍情匯報

嬲尻呀 今日完
回主城RBLX

樓主擺咁多公仔係公司 個個post都唔同

我絲黎唔通又話你知

唔怕同事認到？

無咁易既

準備上去啦 將軍走得太快

上極都返唔到去啦

升返啦 無事啦

左一巴右一巴

1.95

都話援軍黎緊 主公誤信讒言

將軍咩事咁快輸咗
建議下次入RLX

無啦無啦

建議主公要求獻計軍師立下軍令狀

黑暗兵法,公子獻頭
將軍獻小小錢就帶比連登眾人歡樂,妙計也

笑到肚痛

趁時間尚早,將軍不如屢敗屢戰

一起祝賀將軍
日日都帶快樂比我地

主公 返上兩蚊啦 可唔可以比返個頭小人

美軍未到 將軍已先陣亡

問斬基金

邊撚到上返

敵軍好頑強呀！ 而家又兩蚊啦

將軍
請轉攻SQQQ
反攻的號角便會吹起

將軍快入gopro

此人乃曹操派來的奸細呀將軍

主公呢？

已經上番2蚊，將軍快買

主公乜春，吾$2.25進攻架

奉先宣布，由下戰起，奉先將以無雙直覺挑選5位軍師意見再作命運一抽

背水一戰

主公，末將推薦進攻TRVG

我終於明白
呂布根本預自己好快輸晒
活唔到三國時代

其實不如真係投票啦
好玩D
將軍揀5隻，每人揀3隻
再進行投票，3隻揀一隻
如果真係日日GME FUTU,咁請將軍相信連登力
連輸既就永久剔除
利申 P牌軍師

股東大會再論啦 此帖已成鞭屍帖

莫須有

Gme啦
你旺佢 佢旺你

好難真係投 奉先又唔想呂布軍變小圈子

咁你抽5隻嚟比我地投

2.06

主公 敵方後防空虛 請出兵突襲moon etf

一係下戰我盡量mark哂佢再抽 多人揀機率係大左

將軍
我軍連敗積勞，
士氣低沉，實不應妄揭干戈。
空軍勢大，如非與我軍志同道合，
宜應保留實力，靜待戰機。

2.06 屌

智力-50

將軍 放左就唔好回頭望喇

2.12啦將軍

會趺返架屌你老母

頭就斬咗 但價就升返

陳宮（卒）

講多d 越升越有

將軍走左 我放心sh

奉先 還我龜頭

EVERY DAY GME

未開市就收皮
本次奉先僅堅持不到一個時辰，便被敵軍先行部隊迫回主城，如若敵軍主力全面出擊，唯恐奉先會戰死沙場

未將失守FUTU據點
求將軍派兵馳援

將軍 請入YAnG ETF
必能直取敵軍首級

將軍莫回頭 宜家落番1.88 會不會好受啲

將軍好嘢 斬得快

將軍 cidm反彈

彈左去邊

futu似見底
將軍可 乘勝追擊